當你個樣生到養和B咁既樣，加上黑B既球技，千其唔好氣餒!

只要你想起佢地個個禮拜賺百幾萬港紙!
人生會突然充滿希望!
唔洗Jump!

養和b

有雲加悉心教導

最重要都係呢樣，好葡萄